水炮車在路上

屯門往荃灣方向
不知去向
各區手足小心

屌你，又post舊相